水晶撚入嚟 (20)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪
大家一齊分享同討論靚水晶
好店 / 黑店歡迎開心share~

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (19)

[/quote]

黃店List（整理部分評價及特點，只供參考）
1. Pristine crystal（有實體） 罷工
- 貴，但能量好服務好，甚少見有不愉快經驗
2. Crystalplace（有實體）罷工 + 捐錢
- 性價比高，會照騙，極多人買所以回覆好慢，而且是非頗多，詳細請爬文
3. Adela jewellery hk（有實體） 罷工 + 捐錢
- 多設計款，質素正常，大珠水晶有時頗貴
4. The msn shop（有實體）罷工 + 文宣
- 質素正常，多水晶手鐲，可供入門參考
5. mehmehstone 罷工 + 捐錢
- （無，待巴絲補充）
6. _Crystal_bear（有實體） 罷工 + 文宣
- 性價比正常
7. soul.of. crystal 罷工 + 文宣
- 性價比正常
8. vanfun_jewelry（有實體） 罷工
- 會照騙，日常吹奏頂級但唔好信，個人經驗講就性價比正常，但亦有巴絲中伏，建議上門市睇
9. azukisecret
- （無，待巴絲補充）
10. j.a.i_shop_crystals（有實體）
- 門市大，少見的擺件原石手串基本齊，性價比都高，質素有保證，可供入門參考
11. akula_crystal（有實體）
- 性價比同質素唔太高，不建議新手入門，識睇後再去
12. moon___half（有實體） 義賣捐錢
- 質素正常
13. twinker_queen
- 靚水晶，價格合理，偶有巴絲反映是非、態度問題，詳細請爬Post
14. 義賣捐錢
- 多唔同擺件晶簇，手串較少
15. dyman_crystal 罷工、文宣、黃圈優惠
- 多晶簇、魚眼、原石，性價比幾高
16. Rosebud_crystals 文宣、黃圈優惠、捐錢
- 質素正常價錢合理，可供入門參考
17. stellax_crystals_（有實體）
- 質素正常價錢合理，多DIY款，可供入門參考
18. wongscrystal_shop
- 水晶靚但小貴
19. the_stone_hk 半賣半捐
- （無，待巴絲補充）
20. Bobo.boxox
- （無，待巴絲補充）
21. ho.jing._ 黃圈優惠
- 質素正常價錢合理，多DIY款
22. jardinescrescent33 捐錢+黃圈優惠
- （無，待巴絲補充）

只供參考，新手睇耐啲、做吓功課先買

新手請睇晒個Pin
問晶請報
1.水晶種類：
2.尺寸：
3.價錢：
4.實體定網店（開名都得）：
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

新手可參考 #5 黃店List，切勿狗衝，各有優缺，自行定奪
再次強調：切勿狗衝
如果想問某舖/shop點樣 最好附Link

新手入門、常見問題睇#6

為防新手出村被虐殺，下列出「需注意」店舖名單，自行解讀
三思而後行List（不斷更新）：
1. crystalfaxx
2. pinklaxx
3. dear.gexx
4. follow.your.wixx
5. crystal_zen.xx
6. d.o.k.xx
7. creativeart.xx
8. 晶之x
9. 緣x
10. 時尚天然xx
11. 名石x
12. 水晶小x
13. 明石x crystalink.xx
14. joli

曾賣「經處理」水晶或假晶（不斷更新）：
以下參考自crystal_dodgyshops
1. my_crystal.momexx
2. crystal_originaxx
3. lj.jinglebexx
4. crystalhk.shopxx
5. bellastone.gallexx
6. jeng.crystxx
7. aaphrodite.xx
8. wy_.crystxx
9. eternity_crystxx
10. gem_palaxx
11. quartalixx
12. dbynat_crystxx
13. stringofcrystxx
14. eqlife_shxx
15. vivalacrystxx
目前出現大量水晶代理，專賣假晶或劣質經人工處理水晶的IG shop 自己睇路
不能盡錄，可上crystal_dodgyshops追post，網店改名好容易，學識點睇先可一勞永逸

歡迎增補

頂stellax嗰到copy錯咗多diy款，原本想copy落Rosebud_crystals到

1.水晶種類：月亮石
2.尺寸：7.6mm
3.價錢：26XX
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

條月亮石好似越戴越朦，想問下係咪正常，平時會用白水晶碎石消磁

白幽係咪左右手都戴得如果係咁左右分別有咩功效

lm

上個po覆唔到男爵巴嗰段我補咗落去常見問題嘅同場加映到，但太長就縮佢做link新手肯睇晒常見問題的話應該都夠做功課

想問下藍虎眼應該帶左手定右手
問過幾間shop有啲話左有啲話右

Lm

左手加強積極性，助實現心願；右手僻邪（利申：自己戴左手）

留名

好似有啲overpriced
碎石無咩用 最好用晶簇

留名 呢排爆post爆得好快

同事見我買完個人好左
之後佢地黑又跟住買
無限loop就越嚟越多人入坑

買完條鈦晶好左?

lm先

輕輕一推

留名
買撚到窮

琴晚同條月亮講完掛住個ex 訓教發夢就見到佢

睇完上個post條碟鈦好念念不忘
買返條先

大家買水晶會唔會睇五行架？
朋友話我唔帶得金土
上網睇有啲人話月亮石係金、有啲話係水
我應唔應該帶月亮石

我都係
但價錢令我忍住

海紋石想要9-10mm係咪一定上硬4位數
覺得佢地大mm啲先睇到啲紋靚

基本上都係，一係就好差多黃多黑，鍾意睇紋嘅可以買一粒大嘅高質裸石或者吊墜丁中~大幾百都有交易，不過太大粒都係會上4位數

睇功效同七輪多

主要睇樣

每日一j

要求申請wy由賣假轉入黑店
wy又比人投稿之後個代理group又爆多少少野出黎
前文回顧

今次又比dodgy post出黎

之後係個代理group到又爆左樣野出黎 就係佢抄其他舖頭既水晶保養簡介 抄到十足十

之後同一個人又send左幾張相出黎prove呢個wy係抄人
人地舖頭send比客人既注意list👇

wy post既注意list👇

人地舖頭同wy既對話👇

賣假野
又呃代理(請參考前文回顧)
抄人注意事項又抄人設計 連人地“手痕”呢個term都抄埋
依家仲要厚住臉皮唔回應

其實晶柱點樣先睇到佢係未打磨過?
我未有相係手, 先前買咗條自己覺得幾靚, 但係唔識分
手上有白色晶簇同埋紫色晶柱, 就叉電方面有無分別?有無話咩野石放去邊用最好?
同埋個晶簇因為放咗係到都好耐, 覺得有D塵但又抹唔到沖水都好似唔夠乾淨咁
晶簇我唔識分靚唔靚, 當年係朋友送比我

用開晶簇之後, 依次轉咗柱好唔慣咁. 因為又勾唔到/放唔到上去, 好似只係就咁將個柱放係手串中間咁... 其實叉唔叉到電架

開於 晶簇晶柱 我都想知
點為止靚
紫係咪要深色？ 有大牙 同礦 同彩虹就更加分？

越深色越靚，深紫得來又要夠透

買大左好鬆

睇youtube學改手圍

最近想收一條大波波奶昔色既阿拉善瑪瑙
話時話瑪瑙仲算唔算係水晶範圍？

想問問其實魔鬼髮係咪同黑髮既功效一樣

下點會一樣，完全兩件事來

見識少 唔係兩種都闢邪咩

抵 我鍾意第一條

我都係呀
覺得好靚
但唔係好識揀
問左幾條覺得靚 $1200-1600
自己唔係好識
所以如果要上到1000樓上就真係唔知點好

魔鬼髮招財
你應該係想講黑魔鬼髮

$6680 18x5mm

大家覺得呢條點？

個樣好得意呀佢，好似朵壓扁咗嘅菊花

咁白晶呢？ 唔純白係咪正常？
謝謝

咁貴 你睇好大波？
我睇緊10-12mm
見過實體店10mm 6XX
ig問過9mm 3百內
見到有人賣雕刻珠幾可愛 雕小動物

我都唔識分點為之上品
打算合眼緣啱budget就要

好特別
唔識睇抵唔抵 但如果有budget我會要
好特別又靚

分別咪就係黑透灰唔透

我係genstoning_craft睇架
我見上個post 最尾都有人問呢間
但可能因為最尾
所以之後冇人答就開咗20了

佢呢排po既摩根都好靚

之前有人問佢呢條摩根究竟值唔值1600$
其實我都想知

佢啲阿拉善都好靚
詳細你睇下佢highlights

我自己睇 覺得靚咋
你話值唔值我就真係唔知

個條好似係紫鋰輝喎ching

哇 好似爭好遠咁喎

好離譜喎

嘩屌 差咁遠
佢啲雕件幾多選擇 考慮中
「玉化」係咪姐係有啲位係透透地？
我睇海紋石都成日講呢個字

收到果下我以為佢寄錯
我靠住其中一粒珠先確定到係我買果條
同埋我係日光影都影唔到賣家個色
我都唔知佢點樣整到咁
呢間野我覺得佢阿拉善係多選擇
但要有心理準備會照騙咁

係呀
我果串有粒直頭半粒玉化左好好J

平平地收左條紫鋰輝諗住同月亮一齊帶

1.水晶種類：紫鋰輝
2.尺寸：8.2mm
3.價錢：280
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

想問下599抵唔抵屌[/member]

唔抵

邊值咁貴

下⋯⋯瑪瑙洗乜咁貴

我覺得呢間真係要開名

淡變>鳩排
摩根都係覺得淡變色靚

我覺得兩條都伏伏地原本都睇中幾間網店嘅裸色阿拉善，諗諗吓都係要睇實物

白水晶簇做淨化，消磁同充電得唔得嫁?

因為我見出面好似無乜地方賣阿拉善
焗住上網買
之前車仔入果啲無乜紋覺得一般
我鍾意有花紋多啲野睇

仲開班教人

好多阿拉善都係鮮色款，想搵淡雅嗰種但好少見仲有想搵大波酒紅石榴，又係好少唯有安慰自己緣分未到

鮮色阿拉善太老彿珠feel

石榴一大波就唔透
之前妥協入左條7mm橙石榴
石榴都係細珠多⋯⋯

同大家分享一下我d吊墜

Sorry打錯

你呢條相好似拉到個saturation勁淡咁
希望你實物收到都係靚～

收到貨影上黎分享下

捷隕手排同小托帕

好即刻驚驚地

好有宇宙feel 好靚

條手排幾錢

好抵
開名pls

洗唔洗過5000

過5000

9-10mm千頭有交易，做到零黃零黑，講緊唔係龜背紋
兩年前買咗條，慢慢可以養藍同顯紋d
雖然唔係頂級，不過都好好丁

想買條晶俾男朋友
佢專注力唔好 讀緊書
係唔係藍晶/堇青啱佢？
Thanks

阿拉善上到千中好貴喎
我見ig好多4-500已經可以好靚，奶昔又有靚紋又有
自己就想搵條天眼，不過好稀有

螢石 紫晶?

喺呢間買過阿拉善，顏色有tune過
實物雖然都ok，但冇相咁靚
買過鹽源直情係唔同色（不過張相係廠圖），後來發現有另一間舖賣平幾千
佢有啲款都幾特別，但真係賣貴其他ig shop幾倍

邊間買金鈦晶好
想買條10m
有冇推介

有冇人好憎ig live 買水晶好浪費時間，有d店又一定要live買，睇左一大輪仲要搶唔到

同人搶嘢感覺好差

唔like直播x2

首先一定睇唔清
第二如果100人+果啲 大把人同你搶 有心理壓力易做錯決定
CP啲人一嗌no.就即禁 晶都未睇得清 cls

如果得幾十人果啲都有得慢慢睇 慢慢諗

總之我都係prefer一圖一物

有d陰濕直播既野永遠都唔會平
明明直播得10零個人
但每次都有固定既人同你爭bid
之後一search，原來同你爭果d係假acc.

假acc作用係抬返高個價.

CP=餓狗搶屎
jai live其實ok 店主又搞笑 又會幫你認真揀 又有點菜時間
Tri家笑話台都好好笑 不過某啲item又係勁難搶

想問有無啲水晶舖係男人hold live㗎？
睇過幾間都女人
成日覺得女人講鳩嘢硬係無男人咁豪放

Van咪男
仲有獵奇之選 小武哥

Van成日話好好J呀好好J呀咁
冇第句

小武哥

但我人工固定係咪冇咩幫助

買個兜仔 係九龍城買既10蚊兜 如果想儀式感重d可以買鮑魚殼

有冇人知咩嚟
同埋有咩用

佢打好多野 好似好有心思咁
但本身唔係好識阿拉善價位大概個range
所以都一度好猶豫

係邊間呀？

小武哥正

唔係個個都咁得閒捕live 買水晶。。。
上網買野好多時都為慳時間。。。邊有咁多時間睇live

似係紫鈦

點解無人覺得jai好貴

呢d本盒轉一轉手賣比你地就賣貴5 6倍真係好狗 有d有良心d既就賣180左右

問咗幾間黃店白幽靈帶左右手有咩唔同功用 但間間都唔同答案
上網查完仲亂 有冇人可以解答下有咩功效

似紫幽

鼠尾草燒起上黎係咩味？
聽人講話好難頂

好難形容喎
其實一次都係燒兩三塊都唔係十分勁味
但燒完啲手指同件衫就有浸煙燻味
我買左聖木 諗住遲啲試下

有實體舖俾你拎上手撚下啲晶
你行幾耐都唔嬲
又可以望清啲驗屍咁驗啲晶
舖位都算近車站

淨係購物體驗都值回票價

好正
你會日日換唔同石出街
定係當原石擺係度？

天唔棉喎
真係聽得好辛苦

拿你咁講CP一陣又出律師信

追咗幾個post覺得幾撚搞笑
會揀黃店嚟買 但又仆住去淘寶

紫幽

少貴
不過質素真係有d保證

話唔定可以升職過檔呢

覺得佢打字方式好自負好中二病 唔識欣賞

agree睇佢intro以為收埋咩武林秘笈咁
大把又好服務又貨靚
洗同佢買咁威威收埋d貨自己j把啦

我都好撚憎 live既時間又唔夾又要坐定定睇個幾鐘 仲要爭
你有咩貨咪擺出黎俾我買

好少見你地討論碧璽，想問下有無邊間相熟齊款？

通常就曬下月光，用鼠尾草淨化
同埋我會用骨幹白晶圍住條拉利瑪打圈
每次打圈都會feel到有種震震地既感覺
當初我買時都同你呢條差唔多藍，不過多紋少少
後來慢慢先好似上一幅圖咁

兩年咁樣都幾多嘢搞
應該冇咁嘅心機
依家發覺帶來帶去嘅都係蜜蠟
同埋一條超七
其他嘅全部入晒袋收返埋
Btw好耐冇見你 我都差唔多出返坑

Jai 啲superseven 嘅質素如何？
心郁郁想買條

咁你可以去heystone/p記睇下先啊
佢地有實體店，你可以拎上手睇唔怕色差
我喺月頭陪fd買水晶時，見到有幾條，都係幾百蚊
之後你再喺ig睇就心目中可以有個價位

有平有貴

竟然有晶友記得我，最近幾個po已經好少應
我通常係戴嗰排先會咁有心思整，唔戴就擺落白晶度
因為拉利瑪無論夏天定秋冬都覺得好啱戴
我好中意蜜蠟既松香味，所以收咗幾粒原石
蜜蠟我通常都秋冬先戴，成日好驚出汗濕到條蜜蠟會唔好

上次睇佢live賣超七
講解得好詳細點樣揀
不過買啲咁貴嘅嘢一定要上去親身揀

其實而家有陣時會後悔
一開始買咁多返嚟
最後來來去去都係果幾條
拉利瑪我覺得啱夏天多啲
但係唔知係咪幻覺嚟
我收埋咗佢一段時間之後
又冇擺晶柱
好似核突左

但係蜜蠟好輕成日帶都唔會唔舒服
好輕 其他大珠好多覺得重之後唔鍾意

其實都唔明live有咩好
一係搶到嘔血
好多時候網絡差少少就勁唔清楚

唔親身摸過冇得feel佢嘅能量強唔強
不過呢啲營銷策略來嘅
講到好靚好抵咁個個爭住要
就會唔小心買咗

我同你一樣以前入坑買落勁多, 又係某幾條戴得特別多
所以依加限住自己每個月唔可以買超過2條
我以前秋冬會鼻敏感, 所以特別買條for throat chakra希望好d
後來發現蜜蠟吊墜work, 所以秋冬經常會戴
唔戴既晶可以擺番落晶柱啊~ 咁就唔怕能量唔好搞到唔靚

木香好似都得
不過其實而家口罩都聞唔到
洗晒啲錢就可以唔使擔心買

想問下大家唔戴既手串會點處理,
因為有D之前買落真係唔想再戴,但放係屋企又阻住D位咁
其實可唔可以直接掉左佢
可能我個問題好ON9, 但之前真係有聽過D講法話唔可以掉左佢

賣？

唔係咁好

水晶咁珍貴唔捨得就咁掉咗佢

因為而家唔戴果D都係冇咁靚同平野黎,真係唔想放係度

碧坑係無底洞好難有一間鋪齊晒款 睇多啲知道自己鐘意邊種 慢慢揀

我都有幾條唔戴 諗住搵日行山埋落啲土入面 回歸自然

想入

剪咗條線 埋咗佢

一入就入碧坑?

通常碧都係越透體越好 色越靚越透體就越貴

但係有啲人鐘意老礦碧 貓眼碧 各花入各眼 合自己眼緣就好

就咁聞就有少少橙皮同佛手柑味 其實幾香我覺得 燒起黎d煙幾攻鼻 不過正常焚香既煙都須攻鼻

其實我覺得鼠尾草唔燒時好香好放鬆，分咗一扎仔出嚟放床頭

我都想去

話說尋晚我頭勁痛
食咗兩粒止痛藥都冇用
燒完熏下自己 之後冇痛成晚訓得勁好

自己今個月買得太多
就留言幫手揀邊條靚叫人地買
睇人買野真係好開心

我條彩七都係齋店買
佢算係一分錢一分貨，唔會有咩超值超抵既但亦都唔會天價買條垃圾返黎囉

你哋知唔知到底阿賽斯特萊石係乜嘢你點解我覺得佢好似吹水

我覺得阿賽清啲靚啲既白晶
彩虹咪姐係入面有裂

自己唔識睇晶洞
托親戚幫我買
5.6 kg好有安全感

原皮✅
深紫✅
瑪瑙邊✅
幾錢？

初哥想學野，紫晶洞要有齊呢3個原素就係好？

3800

要盡量越少水泥，瑪瑙邊越厚越珍貴，同埋最好口大洞深咁先聚財，重要睇埋形狀係咪配合你自己嘅五行屬性，晶牙大小（個人好大牙），有冇共生（e.g.鈦晶) 。

same覺得邊條靚就叫人買走嗰條，廢事到時自己定力唔夠又買咗

又學到野，麻煩哂Ching

呢個主意唔錯

我都有睇到，好震撼（初哥未見人買過過萬數晶）

可以話日日唔通
要襯返套衫

我都諗住聽日去jai度睇下

有冇人知邊度可以將水晶打孔，
我想將佢變成吊墜

未見過實物就拎咁大舊錢出黎

你諗住買咩?幾mm? 筆直幾多? 去到見到又係幾多?

上網睇話白精簇做唔到消滋功能，係咪真嫁?

1.水晶種類：紫牙烏
2.尺寸：2條都7mm
3.價錢：上圖458 下圖588
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

想問下大家呢兩條紫牙烏邊一條比較靚 新手唔係好識揀
但又有d心動想買

你買好大mm?

唔係jai 係p記買

等睇雪糕絲既神級比喻

番學係咩飾物都唔戴得
以前細個戴飾物會比老師沒收
唔知你果間嚴唔嚴 寫家長信照比小朋友戴囉

1.水晶種類：拉長石
2.尺寸：12mm
3.價錢：368
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

聽講拉長石可以吸引靈魂伴侶所以買左，想搵師兄姐評評

另外想平平地買個白晶簇，有無實體點好介紹我聽日去買

其實小朋友冇事冇幹戴乜鬼飾物
d 老師嘅話保守仲覺得你標奇立異
定你話放假戴

係咪好多人細個都俾屋企人迫戴玉頸鏈
利申 細個被迫戴donut形玉 覺得好娘
然後大個左之後愛上左水晶

我細個都俾人迫左帶佛像嗰啲
但係唔知點解我每次帶佛像
但係唔知點解最後個吊墜唔見咗
試過幾次都係咁
阿媽話好貴嗰啲都比我跌咗

但係我帶啲其他嘢又冇問題

咩晶黎咁勁

綠髮

新手想問 如果想買超級七有冇邊間店推介？

去前幾頁個推介表 性價比正常既實店去望下
超七由幾百到五位數都有 睇你咩budget要咩級數

綠髮？

但好似同大家啲綠髮唔同樣嘅

唔順髮嘅綠髮?

綠龍晶？

根據之前巴絲的講法呢，結構上嚟講阿賽同白晶係同一樣嘢，粉紅阿賽即係粉晶，黃阿賽即係黃晶，不過有間叫美國天地嘅公司就話佢出產嘅水晶係特別高頻，所以俾改個新名俾佢，後來其他舖頭都拎嚟用，嚟區分啲特別高能量水晶，大概係咁

利申：麻瓜，唔識

好棉嘅黑髮？

戴左黑水晶之後無人同我講野

咁高能

唔戴又會有人揾番 識親都唔係咩好人 最後都係戴番

我細個係戴心形紫玉
覺得好靚

想問下大家 透石膏碗消磁有冇用？

似綠髮
幼身毛毛地嘅綠髮

好Q

有冇人買過miscrystalhk?質素點

睇嚟最有可能係綠髮

綠色架

大家一隻手最多會戴幾多條水晶
係街見到有人戴7-8條咁多

邊間？

3 啦
撇開能量亂唔亂
戴咁多打鐵線拳咩咁柒

即係唔靚？

係咪太陽石？不過唔係金太陽

流動水晶檔？
最多一隻手戴3

我最多戴3條

認同，覺得3條係極限
平時我都係戴1-2條，戴得太多會碰撞好驚撞花
有時見人戴5條以上覺得隻手會好重，唔係幾方便咁
以功效黎講，你戴哂紅橙黃綠藍靛紫，互相抵消咪即係戴黎冇用

我見到個時都心諗咁多得唔得架
我平時都係3條 返工個時戴有關事業既
但就唔知放工或者放假仲需唔需要戴住
因為都想轉下其他

好深刻因為係男人嚟
女既話都見過幾次

物理防禦、辟邪UpUpUp

點分人工爆晶同喜瑪拉雅白水晶？？

但佢無日光效應

個個都話綠髮做野又hea 又順利
點解我帶綠髮嘅日子都不停有人搵我做野，忙到爆
反而帶黃晶嗰日就輕輕鬆鬆

咁咪綠髮囉

右邊 +1

右+2

低質金太陽

5百幾值唔值得入手？

黑超好J
但真係好難影

想問綠髮同拉長可唔可以一齊帶？
如果再加條超七三條一齊會唔會磁場唔夾/易刮花？

[member]新手請睇晒個Pin
問晶請報
1.水晶種類：黑髮晶
2.尺寸：8mm
3.價錢：300尾
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：
覺得自己好似中左伏 條黑髮多棉到mud咁
後尾見人地200-300都好清又多髮
以為帶多左會少棉d 其實係咪唔會
個陣個店主仲sell我話呢條唔知叫咩雲母黑髮晶定唔知咩 但我買完search極都搵唔到
想問大家我是咪做左水魚
［/member]

情願輪流帶每次一條會好d？

唔好期望會透好多 最多清啲咁多
雲母是碎片狀的包裹物
髮是條狀的包裹物

密到咩都睇唔到
我有條咁上下百幾蚊
靚既應該係清 髮量適中唔會密到唔透咁

唔係呢d先叫雲母咩

睇唔到 背光影

搵盞燈係條晶下面射上黎再影

原來係咁

好棉

咁睇髮唔密
只係好棉

可以最多三條
我自己就會揀綠髮+超七返工戴
拉長+超七放假戴

唔緊要 合眼緣比你買左都係緣份
我都有條棉底茶晶底黑髮
時運低個陣戴下

棉 但應該未去到頹髮
好似搵唔到雲母係邊 你自己見唔見到有閃令令既野？

我諗緊佢咁棉是咪個功效會弱d
所以一直諗緊要唔要買另一條

望左 得一粒珠有

棉本身唔會影響功效
但你睇佢唔順眼就會影響到功效

唔影響的

想問$5xx買唔買得過

印象中綠髮同拉長冇衝突，不過三條一齊戴多咗d咁
建議超七加其中一條戴，因為超七係全運型水晶
同埋聽講超七可以加強另一條晶既功效
驚撞花就盡量兩條改貼手圍，冇咁易郁黎郁去撞親

依條合我眼緣

幾靚ro

我都覺呢條好靚 貴$200
所以一睇中佢即刻覺得

呢條靚過上面兩條啊
有種油畫加絲絨感，可以問吓店主有冇片
靚既彼得郁既時候有種類似貓眼既光閃閃下

$5xx買到冰種拉絲嘅輝輝應該算抵
我之前$488 響地舖先買到條普通紫鋰輝

新手想買條綠髮晶,想請問下係咪最好揀順髮+透?

$550

通常順髮貴啲lo
少啲棉透啲又貴啲lo
睇你預算

呢條啲光位太白 要係深藍光先為佳 上面兩條質素會好啲
但如果你係想睇紋既話 咁就跟個人喜好

係咪白晶簇先有淨化消磁效果？超七簇無淨化功能？

超七晶簇
貴唔貴啊？

我見有D好黑 唔夠綠 係咪正常

其實點先叫靚嘅紫鋰輝

太多會顯得好cheap
而家通常我帶一條就算
返工太多條人哋覺得你好奇怪
左手隻手袖已經特登整闊咗少少

通常見偏墨綠 但我少留意綠髮

好似我呢條咁囉
黑到我都睇唔到入面係咩

唔係丫 都睇到係綠
不過有少少棉啫

想問下草莓晶會唔會係淺粉色架

呢條係咪綠碧璽髮?
Sorry 新手唔太識分

Btw呢條幾錢 我都想搵呢種 男仔戴費事太透

唔該想問下透石膏柱淨化有冇用
黎緊想入手一碌

我呢條係義賣黎，$168 7mm
我手圍得13想戴大粒珠啲都唔得

咁平 可唔可以share ig
睇左幾間又貴又唔岩心水

呢條靚過上面兩條好多
但個人覺得上面兩條唔值個店主講個個價

前幾日買咗條超七 幫手睇吓值唔值呢個價

1.水晶種類：超級七
2.尺寸：9.5mm
3.價錢：1488
4.實體定網店（開名都得）：實體店

有無人識蜜蠟
呢兩條考慮緊有無人識睇大概咩水平
1)

2)

呢條咁多人覺得靚 好心動

明白

好的

去馬啦 靚既Peter仔難求

新手第1條水晶 幫幫眼

1.水晶種類：綠髮晶
2.尺寸：9mm
3.價錢：$465
4.實體定網店（開名都得）：實體店

原來低質
之前我係旺角新之城三樓睇金太陽
我話想睇閃既 都睇岩左條
條女拎左上面差唔多質素既太陽石問我有冇考慮呢d
話呢d都好優質價錢都係差唔多

呢個我都想知
想入手一碌

普通淨化囉
佢勝在冇白晶簇咁硬
冇咁易刮花水晶

想知大家知唔知香港邊度有靚嘅坦桑手串？

唔係太熟蜜蠟，但兩條睇落都似烤色既仿老蜜蠟
同埋紋路唔係咁天然咁，不過第二條既圖唔清所以唔肯定

尖沙咀有間水晶舖 個叔叔好似11月左右退休 個舖都會唔做 都有折之前去買同佢傾計知佢原來有3間鋪 但做到而家得返一間舖 佢勁好人咁教我呢個新人啲水晶點分
大家如果有緣份可以去睇下～～

加翻張我之前買黑髮晶

金玉軒 佢個鋪位係尖沙咀啲巷仔

幾錢會唔會禿咗少少

好似400內 因為我前排黑到傻一直想買 但又睇唔啱
禿係因為我特登揀呢個 個人唔太中意密礦個種

好想要紫鋰輝嘅功效 但唔太好佢個樣 有冇類近功效嘅其他晶石？

其實大家有幾多條
其實而家發覺有陣時有啲買到返嚟
最後都唔會帶
有啲耐左其實覺得冇一開始咁鍾意
如果有啲長期收咗喺櫃桶大家會唔會間唔中都攞出嚟帶
定係有得佢放喺櫃桶

7mm 呢條多啲藍同閃電紋，閃啲，上面2條又多黃又多紅，點會好啲
Peter sir啱啱介紹完點睇彼得石級數，可以上youtube睇下

因為係低級彼得先會有白光

FYI啦下 上面已經同你講過白光唔值錢
揀彼得除左睇色仲要睇光 深藍為佳 藍到白既光唔會係高質貨
唔知你上面7mm果條賣緊幾錢啦

$289
我果條大概係佢2.5倍

所以比埋大珠個價你參考

你呢個係響邊度買
但我懷疑會唔會係賣家影相時打光太勁
今日去睇下實物先
想問下有冇靚貨嘅sample俾我參考吓學野

條黃晶zoom近d影下

開名啦
咁都講得出高質

巴絲教落揀水晶要上淘寶格左價先 岩岩果啲都係淘寶求其搵架

睇相好難睇啲光靚唔靚 的確睇實物會好的
如果好似上面果啲咁白 就唔洗諗啦除非真係好鍾意 但可以話果種質素係平野

總之一定要睇光位既顏色
光位無照燈既時候藍色部份要深藍近黑
照燈反光先出淺啲既藍色

個人就唔會追全藍彼得 因為果啲係虎眼石要撈埋各種其他物質先叫彼得石

睇片就見到咩叫唔照燈係深色、照燈有色

如果唔照燈都見到白晒既話實物啲紋應該唔識流動

之前都有睇過話彼得同藍虎眼係近親
但風暴紋應該係彼得獨有？

應該話彼得石係壓碎左既虎眼石 再撈其他物質 所以叫多晶質石英

至於風暴紋你諗住用黎分辨兩者?
所以我唔會揀純藍彼得

呢條藍彼得

呢條淘寶藍虎眼

我唔記得間鋪咩名
但係旺角新之城3樓應該得一間

咁應該係之前嗰間劣質紅膠花話係阿賽嗰間？遲吓加返入三思List

金草莓、金太陽、金草莓金太陽

我買過圖1, 2嗰間 cp值高

我睇咗好多資料最後都唔明噏乜
有d又係d名亂改
有d又話真係有分別
放棄了

btw有冇人知呢舊係咩石

細個行山執到
老豆話係冰糖
但係我含左好撚耐都冇味出
普通石英會透明到咁㗎?

有冇邊間鋪介紹有碟鈦睇 跟list搵左好幾間都無貨

收到

我幫襯過

你條草莓就係佢到買？謎底已經解開

我唔知鋪名 只知係3樓咋

去ig睇吓個背景係咪大概嗰間？女廁隔離？

我記得隔離冇廁所

請問透石膏柱係咪都可以淨化到水晶？
功效同白晶簇一樣？

上幾樓先講完

Sorry無仔細追post
咁入手一條試下先！

最近買左條唔過$60既馬卡龍螢石
又ok wor完住覺得自己執到

少少似人工爆花

如果佢80蚊我都覺得fair既

呢兩個ig 值得follow

佢賣$150

見到都想作嘔

crystal daily推cp 不了

cp有時都真係幾抵屌最近批藍線都真心唔錯

唔係平唔平既問題係店主處事方法既問題

睇完你啲reference, 我又覺得我上面果條真係白到好似地球d雲咁... 應該唔係照光先白而係石紋真白左一撻
我見你哋話P記雖然貴但能量好，唔知仲響唔響佢度買好

唔係呀

旺中呀
隔離好似係衫鋪

咁佢都係評啲貨 又唔係評個店主
不過個人覺得推太多睇唔上眼嘅cheap野
除咗有條安德森同彼得石我覺得幾好

sgi_crystal有冇人買過 真係堅黑店
開live條條晶bid到好貴都仲要係咁嗌蝕
Bid過一次明明講咗改手圍最後冇改
我手圍15一粒珠都冇淨 度返條晶應該手圍16
佢仲同我拗係改咗話我度錯咗冇可能係手圍15

定呢間
旺中3樓

仆佢個臭街話我唔識改手圍叫我上youtube自己學

店主代表間鋪架嘛

佢地bid野係突登數慢最後幾秒等個價再貴d
不過度手圍個到你係點度先？
度內圍定？

成日喊撚曬口話佢啲晶要賤價賣
我個手圍係出面實體舖度 後尾自己用軟尺度返 唔識分內唔內圍添
不過15手圍買7mm珠唔會冇珠淨掛我次次都要改兩三粒

入面好濛

呢間我中學時成日去

係佢條野手圍16 我帶15好鬆
佢堅持自己有改到手圍 （如果係改咁又點會冇淨珠）
係咁同我拗
仲好意思叫我自己改

呢間係廣東某個水晶市場營運 大陸野尼
你睇返佢ig d post就知廣州人果d廣東話
佢仲有幾個ig acc 全部同一background同一個timer
但我唔記得叫咩名了

佢係7左嘅 但又未至於黑店嘅
但佢有無比齊線你啊絲打
如果搞唔掂搵條片比你參考下
個條片都易跟的

應該係覆果個人嘅人品問題 不停死撐
其實我係識改嘅都有自己排下色 只係頂唔順佢狂死撐姐

真係參考only
我跟機買左條抵屌螢石而家係度狂j
抵屌到出汁
有d我覺得垃圾到唔知點解會上
例如果條蛋白

姐係其實都係超七黎 不過超低質？

第1次買 唔識睇 點為之靚？

係超超超低質

唔係呢間
間鋪除左水晶 仲有捕夢器賣

我覺得幾靚wo 好似都幾多髮同順髮
點解大家啲綠髮同我果條係唔同樣

我果條係清晶底順髮有啲金片咁
其實邊種先靚？

你個條點樣嫁？ 唔識分靚唔靚

凡天透體係透明

貴

FB Live, 我條7.5m $130

我上面有post過2次
你可以睇下

幫下眼 真定焗色?

自己買個放大鏡望下d

新手想問，水晶應該點樣保養同埋清潔

點解我覺得似黃螢石

蜜糖螢

換左條姣婆線會好睇好多
Btw how much

80
咁真係冇投訴

我係實體店見親螢石都暗暗沉沉
但係ig見到啲人魚色螢石又好通透
到底真係咁靚定佢地有特別的打燈技巧

請教大家 輕輕一推

想買黑髪晶 學生budget 3xx左右 有冇推薦

指住個粒已經有啲冰裂 其他白霧霧個啲就棉
棉絮都係一堆好微細嘅裂紋
我嘅理解係咁 唔知啱唔啱

應該就係個間

行山執到舊石夠膽含

係呢間

太陽石係呢間

呢間係門口都覺得好恐怖

呢家咁多人賣水晶，其實佢地邊到入貨

上海同廣州水晶市場
幾乎都係呢兩個source
所以望落一樣既水晶 有啲食水深有啲賺好少
但好可能同一批黎

淘寶 1688

先利申: 新手無乜玩開水晶.
我係有FD 最近話鐘意彼得石所以先開始留意同搵條彼得石手串比佢, 跟住係呢個都刨下文再上網搵下資料然後就去實體店同IG 睇下相同片咁. 最後我就係係上高岩岩大家講個間疑似黑店MASAXXX買左(上高應該岩岩証實左低質金太陽唔關佢事, 其他COMMENT唔知). PETER 黎講佢真係貴過其他實體/IG鋪店好多, 好多. 同一SIZE 真係相差以倍計, 但係佢D 彼得石真係靚過出邊幾多既(以我有限既眼光), 我都睇過呢到有LIST D 黃店, P記(佢都萛貴但係MASAXXX 係佢一倍以上), V記, MXN, J.X.I. STELX 同都問過下D IG 鋪比下相同片睇, 有D IG 相同片就咁睇都好似OK既, 但係PETER真係我想睇實物先知佢D 反光同顏色. 其他鋪可能一條有一兩粒係靚既, 但係跟住淨返十幾粒就好一般. 我建議你唔急真係可以慢慢睇下先同都可以去我買個間到望望, 就萛無預到係呢個BUDGET 都當係見識下咁囉. MASAXX佢真係唔標價, 因為佢係計重量, 你揀岩問價佢就會秤下條鍊幾重再計返佢地賣緊個隻石一克幾錢先再乖返個價比你. 所以點解減石可以平D, 因為輕左 (但係佢好似講過太細MM個D佢應該唔會比減珠扣錢).
淘宝我都有望過下, 但係始終新手同埋諗住買黎送比人, 所以唔太敢博, 有D 鋪望片同相又真係真心都靚既, 如果開價平其實我都想淘返條比較下, 因為我其實係覺得都係買貴左, 不過想睇下淘宝係咪真係可以搵到D又平又靚既.
至於點揀我新手無心得架勒, 都係呢睇下D 巴絲個D, 比較靚既PETER既都係跟返大家咁講, 唔打燈最好比較深籃, 到返有光個陣睇下光澤呀, 多唔多貓眼呀. 我自己就真係唔太鐘意個D 一條就咁睇已經好多奶白籃色個D.

佢仲有啲一間間既層次Tim

想問下大家入坑到宜家用左幾多錢
有幾多係學費
初入坑覺得個坑好深呀

齋睇圖係有啲似

七月到依家用咗差不多3千，
有五百幾係學費，黎緊覺得要買多個大d嘅晶簇先夠放，果度又一筆 不過戴到鐘意嘅水晶都開心嘅

我幾年前有鳩買下入門手串 白晶簇 果啲唔計

最近三個月真正入坑 原石都開始收藏
只計最近三個月
手串 15xx 原石類5xx 首飾類5xx

Wishlist ：大波月 大波拉利瑪
強藍光既月亮原石都想收

今日數下數下發現自己有30幾條
就快要砍手

玩咗1年，7xxxx, 有幾千蚊係學費

大戶出現了
平均一個月一條高貨

講漏左樣， so far去過頭先講個d實體店， 全部都係任睇唔嬲， d 人都好nice, 你唔問佢地野佢地基本都唔會點理你。我都係入去行個圈之後就問佢地拿d 彼得手鍊慢慢睇， 所以唔使驚架。 如果你真係怕可以係d正常d既時間去， 佢地應該都多客你會覺得自在d
頭先仲講漏左有都去過heyssxxx, 不過都係無乜特別

邊間網店？OK wor

有冇人係呢間買過，聽人講有得測磁場又可以幫你同條水晶做配對咁

佢啲態度差到

小武哥直播間 去睇下囉 幾獵奇架

有冇人買左水晶地方啲原石質素如何打算等佢下次返貨買！大家買原石係用嚟冥想定j晶

車仔啲原石唔掂喎⋯⋯月亮拉長零光
本人麻瓜無靈氣 原石放係枱面j

有個鄉音阿叔開既師奶吹水直播
叔叔幾nice 但佢除左識講：呢條好靚
之外 係唔識介紹水晶
來來去去都係果十個八個師奶睇
門市偏貴 貴出面1-200一條

我見佢月亮原石都唔太掂係有興趣佢啲黑碧同阿賽斯

個人覺得好靚
清底順髮又密礦好少有

學費好貴

我個fd話佢一去到門市 間鋪個女人就話佢個人唔啱帶月亮石

測磁場=自己買條靈擺fing

幾驚中伏

最慘係聽佢講嘢好辛苦

尚羽軒 呢間鋪好唔好

門市果個老板娘黎
我去過兩次都聽緊佢踩緊個客本來戴緊既水晶

以為只係咁岩

有冇巴絲有紫黃晶
可以影相比我J下

Luna 話白晶柱消唔到磁係咪真？

唔算好紫黃 得個大字

好好J呀!

但都唔平 啲圖唔靚
啲ig shop多數係東海市場拎貨 因為比錢要用支那alipay用唔到港版 所以唯有淘寶下單比錢
但suppose淘寶係冇得睇圖直購 要wechat搵東海代購

咩價位

有冇人喺msn買過水晶簇?係咪真野?

我喺淘寶睇 有d太平又唔敢買
唔知究竟本身就係咁平 定係假野先咁平

12-13mm ~$600 唔太記得

又唔貴ro
又大波 紫黃都出

間野有其他再顯色啲嘅 細少少 但平多多

出實體搵可能會好啲 因為都有少少色差 同埋上手無想像中靚

斬手啦要

Msn唔係摺咗好耐喇咩

又見到間crystalline開新post
每條賣貴人地double都成日all sold
好多有錢蠢妹豬係直播度搶 貴到閪都搶

我覺得佢啲貨好飄忽

安德森都要1xxx 其他大部份都6-700左右
仲要唔知佢個xxx係頭中尾 佢影相打燈太勁 唔敢買

其他舖*

淘寶一圖一物買唔買得過
係咪一圖一物多數唔會假？

未買過 但見到多數唔靚冇買既意慾
有冇人分享下?

呢間真係痴痴地線想買野dm佢係都要叫我睇live

廣告見到
佢係舒俱萊
舒俱萊仲要呢隻色會唔會咁既價？
同埋舒俱萊咁既樣咩紫幽d fd下話

似碎石溝滴膠？

2600我賣條俾你啦、材料靚好多

多數都OK同埋可以問佢拎片睇
不過自己留意可能佢哋會調左顏色

係 啲碧璽拆三圈又得5-6mm都可以賣過千甚至過二千一條
摩根6.5mm都要$450
但又真係有人搶

佢賣普通濕鳩螢石double價都有人要

想問係用電話定相機影 好sharp

一樣都係大陸野 冇分別的

Iphone 11pro

如果真係要唔買大陸野 我諗大家首先可以quit水晶先

原石<-世界各地
加工做珠仔做手串<-支那

下 咁仲有咩可以消

冇得避
後期9 成係支那做架啦

你個概念岩
但做原石既地方會唔會賣1件比你? 定成批賣比支那?

我試過問喜馬拉雅山既海藍寶礦，想要d 無注膠既原石， 佢賣我1000usd/kg

我見之前有ig shop標明係幫襯香港出口貨
應該就係紅磡個堆
雖然都有機會係大陸野
但都叫支持下本地工業

同埋我好憎有堆ig shop成日用大陸terms
咩高貨 檢漏 放漏 聽到都想嘔

有曬集運包裝袋個d 仲要見過幾間都係咁
心諗還掂都係淘寶不如我自己買

我明
不過淘寶我自己買都得啦

1000us/kg = 1 us/g = 0.2us/ct
差唔多正常零售價黎

不過要睇返咩品質

但係支那幾百蚊／kg

基本上係香港公司 工廠設起大陸(地方大 平 人工平)
石料就係外國進口

咩係放漏？
（新手

因為支那係先買外國石料
拎走左靚果d做貨
再拎d唔靚嘅碎料去平賣

淘寶同1688多數都係呢d

如果要搵做到寶石嘅原石料 基本上一定要搵外國買返黎
支那真係比舊屎你

分辨係咪碎料嘅方法係 搵下有冇切割痕跡
淘寶果D拉長原石 成日都有切割痕跡 因為佢偷走左靚果邊
到手果D係佢地唔要嘅碎料

想問超級七同黑拉長一齊戴有無問題？
有人話超七可以放大其他水晶功能，又有人話超七高頻唔可以亂同其他水晶一齊戴

即係特價/低過市場價格出售咁解

同埋最大考慮係 ，你做鋪識個價值係邊， 但作為買家 唔係特別深入喜愛 唔會比貴幾倍去買原石

大家講開 無聊google最raw仲係痴住舊石既原礦

拉長

你岩
同埋如果想起淘寶買平靚正原石
盡量買中國都有出土果D石種
螢石 虎眼石 魚眼石果D

最想要呢d
但好難入手

謝謝

除咗超七之外 仲有冇其他可以令人好運啲嘅？

有冇人開水晶tg谷？

呢度傾咪呢度傾
T咩g group
陣間一堆shop係度sell自己

好似上面講完crystalline咁
千幾蚊一條保濟丸size手串都話係thankful貨 不挑

睇邊間
有啲細細間ig shop賺你幾十 (Cp都應該係賺得少)
有啲就真係賺double都有

Btw有冇人有幫襯過直接偷廠圖冇現貨既ig shop

係又會有咩「朋友幫我訂，好靚」然後一堆人就話可唔可以叫你個fd幫我訂，「想買pm我」，點知其實佢係店主
水晶太多打手啦，連登傾都一樣，而且呢到人唔算多，好易估到邊個連登ac同tg係同一個人，小心自爆呀大家

可摸耳自己去掘

唔係好識排色不過好鍾意漸變
呢兩條碧碧大家點睇

留意左呢間好耐 都幾明顯係黃店 不過始終係細舖，水晶數量唔係好多，但係價錢就相對上平啲，cp值幾高 同埋最欣賞佢係淨係用黃色嘅速遞公司，唔會好似其他人咁樣又用順豐的話係黃店

之前買咗條水晶，試埋佢嘅免費五行配對，準再分享

想各位俾d意見，小弟新手

你岩架 不過好少人會自己真係慢慢睇直播（？）
或者搵貨又可能中好多伏先搵到一間啲貨正常
所以香港就愈開愈多水晶網店搵人錢
我自己就prefer佢個價合理質素ok我都唔介意比佢賺少少
反正遇到都係緣份

好耐無追po，想知做咩話creativeart要三思 雖然個師傅係串啲同埋要對客嚴啲，但佢啲高級貨好抵佢啲千層綠幽靈靚到呢…

有好靚咩之前見到佢啲月亮覺得好普通不過唔知價，應該都貴？

呢到有傾過下，可以入去追下
水晶撚入嚟 (16)

#986 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

水晶撚入嚟 (14)

#726 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問下呢兩條大家覺得點樣？

我一路以為係賣淨蔗咁解

好正
youtube有個channel係澳洲班友去開礦
睇佢地最後掘到幾錢既寶石
勁好睇

岩岩講開tg grp 話口未完就有人賣廣告

兩條都貴野？睇得出

黑超7 我覺得有啲貴
綠髮晶 1000樓下

黑超啲髮有啲唔順 中間果啲係咪綿？（唔識）
張圖睇唔出佢閃定唔閃

幾多mm ?

9.5mm 兩條都係

呢條黑超7你覺得值幾錢？

如果係9.5mm 我覺得都3000up

43xx

帶緊果陣頸緊膊酸，係咪唔岩我帶

求名

quest tv打mine hunter就search到

1.超級7
2.9.3mm
3.$1200
4.實體店

呢條都可以？

好似平得有d過份

好似好靚

好次都幾清

都幾清嘅，但都有啲白色嘅棉絮
唔細心睇都唔太覺嘅
呢個價錢都ok?

呢個mm 呢個價錢係very ok

我經朋友訂個條反而係覺得買貴左最多個條
睇完post好想試下去實體店睇
自從屋企附近間屋村小店冇左
得返網購同淘寶
驚去市區啲實體店會比貴野吸引左 出唔返黎

Thanks

啲螢石花到飛機失事咁又多雜

sor唔識睇
即係見到d碧茜好似幾靚咁

拆左三圈再穿過

螢石真係好伏

佢影同實物可以差咁遠
日常生活好難有支大光燈照住啫

同感
買嘅時候以為係人魚公主色
喺自己手上面其實奸角烏蘇拉

請問有人知綠碧髮/綠髮碧係咪都好似綠髮晶 綠幽靈對事業正財運咁勁？
想入手一條 但又好似新野嚟 驚伏
聽講佢唔係髮晶家族 又唔係碧璽家族 但又叫綠碧髮/綠髮碧 搞到我好亂

PS 無燈卸妝後

好好笑美人魚變咗烏蘇拉

上次比人屌到反皮，一陣又出返黎

獵奇小武哥竟然有
揾咗勁多間都冇
不過佢d口音太痴脷根又唔想同佢買

本身都係平嘢嚟

所以唔值錢？

太細粒啦
但依間確係食水唔深

原來係咁
平時睇IG好似起碼都要$200up

冇摺呀 早幾日上過去

見佢有d幾十蚊就有交易

但其實好多透體嘅水晶都係咁
一上手平時望會暗左2度

係唔透細mm既正常價位黎
只可以講食水唔深 但係咪超平又唔係囉
同埋都唔會想幾廿蚊買完一條返去倒頭來唔戴

穿左做設計款而又回左圖比店主既巴絲唔好再post番啲圖上黎啦保護好自己
你又比店主又post上黎咪姐係話比人知你既真實身份
成日都係人地ig story見到你既回圖

係有幾張ig見過

我呢條個色真係好靚
60蚊有找但唔夠清

有冇人知呢舊咩黎？有咩作用？

天青石

感謝回應！
我岩岩都用圖係淘寶搵出答案喇

記得唔好濕水 會化

未買係呢幾日係咁見luna post但佢又冇寫係咩黎所以先好奇問下

幾好喎 邊間買

出得呢啲字都知佢哋喺大陸直播入貨，仲方便我哋分辨，幾好呀

第一次接觸水晶
呢條品質點？
我自己就咁睇就覺得幾靚
1.水晶種類：綠髮晶
2.尺寸：10mm
3.價錢：朋友送
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

入坑一個月
用咗萬幾
不過覺得值得既
戴完水晶帶比我既財運好似唔止萬幾

比你燒到又想儲返套
櫻花波即係咩幽

應該即係粉幽或者淡色嘅紅幽？我都係隨緣遇到原本係想搵楓葉波先

其實仲有紫幽，好似薰衣草田咁，不過顏多數好暗好沉而且比較貴我就唔入手了，儲夠四季就算我宜家好驚粒白幽唔似冬天，純白幽波好難搵，驚色差好大

呢條唔係叫綠髪晶
係叫綠髮碧

有冇師兄識得睇黑銀鈦 價錢o唔ok

唔係可以許願咩我買返嚟就同佢講：「你負責靚就夠咩功效都唔使」

不過本身都忙到PK唔知到底有冇效

就咁睇相但碧多過晶

都冇礦

係咪即係藍晶蔟？養到超7？

有冇人好鍾意設計款？
其實唔太介意有冇效，靚我就會買

睇落下面嗰條黑啲多礦啲？ 但係個人嚟講我又好憎呢種紫紫哋嘅燈叫個店主自然光影俾你睇下

東海水晶市場啲燈
間shop未有現貨就賣比你左手買右手賣

晶底夠清 都算多髮 唔錯

唔順髮好似一般
唔特別靚

謝謝你 我就見佢又黑又銀 所以唔知黑銀鈦應該點簡

未見過粗髮有順髮喎？

都係嗰啲 晶底清 多礦 夠黑

仲有chichu_jewelry有罷工
有DIY款

有見過呀
不過唔係全順係大部入都順

大致上係咁

你啲圖綠髮碧嚟㗎喎 綠髮唔同綠髮碧

通常啲設計款用啲晶體太劣
我有自己買銀配件穿

學到野

Pink lab幾靚但少貴

我都想自己穿巴打咁d珠你點買？一粒粒買？

建議大家唔好見係黑超7就係唔係都狗沖，你呢條似係莫桑料，多棉，呢隻料9成9都係見強光就死，晶體差，髮絲亂

見過stellax有得買幾靚！
不過唔知佢係咪仲有貨

去深水埗汝州街買

小武哥：哩條巧靚也

d effect勁到雪花filter咁都好意思post

兩樣嘢嚟

其實大家覺得呢間d貨整體質素點樣

同問

成日拆三圈賣 細粒到保濟丸咁都可以賣一條千幾二千蚊
最近啲紫超七花到仆街都賣400up
人地清晶多礦都係200
下面一堆人留言話想搶同埋勁抵
真係自己心甘情願中個頭埋去比人呃

同埋見到高品 高貨 高水準呢啲支那terms真係好反胃

旺角唔多覺 行過啲油麻地中南廣場文具店見到有 仲要都幾平
深水埗就一定有

我懷疑佢d all sold係假
轉過頭過幾個月又話有批貨擺埋左唔記得賣要resold
又拎撚過出黎:0)
佢最近有批好娘既深綠色碧碧手排都all sold
留名等睇過一兩個月又拎返出黎

大陸閪先會咁講

D安德森手串打完燈都仲係咁黑
貴人地成倍
買果個唔係盲就係傻

新手一問，有冇話咩水晶配搭係會有助力/減弱

其實成屋都係水晶鏈會唔會好大能量
假設一間ig shop有100條現貨

入左坑大半年，覺得水晶呢個圈好多事非
唔知係咪啲水晶舖店主成日喺到互插做事非

入過tg 谷諗住睇下人地買既靚水晶點知成日都係講事非嚴重懷疑啲店主喺到帶風向互屌

因為我平時一戴晶上手就會手痹
好feel到呢樣野

因為水晶圈大部分都係女人

通常果啲吹到能量好勁乜乜乜，又吹到復合又即出pool，一定mark到好撚貴，養鬼仔咩
吹咁大，你影得清啲俾我睇好過啦

新手第一條水晶
1.水晶種類：黑髮晶
2.尺寸：8mm
3.價錢：$1xx
4.實體定網店（開名都得）：網店
5.圖：

麻煩各位巴絲幫我睇睇質素點係咪都ok

我上面都有講

係

點解咁Q多負評
綠髪碧係咁 絲帶閃

綠髮晶係咁 似貓眼feel

Photo from ig
我都係睇佢教 我先識分

綠髮唔係有兩種咩，另一種係粗髮 似黑髮咁
利申唔識

好好j

係綠髮晶來，好明顯你係唔識分

我買過玻璃海洋螢石 睇live同圖以為係藍紫人魚色好夢幻好靚 靚過平時出街睇嘅螢石好多 所以狗衝左去買
結果黎到個藍色完全係綠色 勁核突
但相機就係會食曬螢石嘅綠色變成藍色 又唔係完全關佢crystallinee事既。。
所以經一事長一智 以後會上網買螢石

*唔會

依條黑超點睇自己幾鐘意日日帶

一開始入坑通常都係為靚或者功效
而為功效既就好易做水魚
初頭新手唔識, 見到好評就9衝結果交好多學費
後來慢慢被水晶既靚吸引, 爬咗好多文再入手
不過依加太多條戴唔哂, 要斬手唔好再買啦

兩隻晶體同髮絲都唔同, 綠髮髮絲比較扁平, 綠碧髮立體啲帶閃

左 綠髮
右 綠碧髮

NONONO戴唔晒就買擺件買吊墜啦反正粒珠咁細都睇唔到咩

因為我都係咁真係要斬手（但俾我買埋四季幽靈波先）

因為佢晶體係透明 所以係晶
綠髮碧既晶體應該係綠色唔關髮絲事
起碼我未見過無色既碧璽

吊墜我都好多
同你一樣近排冇咩買手鏈但係咁買原石
原石都好好j，就快擺爆我張枱仔

藍線石吊墜好靚好好j

我鍾意呢款綠髮晶多過貓眼綠髮晶
感覺型格啲
我覺得玩貓眼可以有其他選擇
綠髮貓眼搞到好似呀婆戴嗰啲款咁

今晚返去試下再影清楚啲

我覺得貓眼綠髮好似綠兔毛其實有咩分別

非專業 個人觀察 唔知啱唔岩

金草莓：晶體偏透 金色閃閃下
金太陽：石感 好似月亮轉到某啲位有光 另加金色閃閃下

綠髮同綠碧髮功效係咪一樣？

留名學野

綠碧好似係岩文職多啲

差唔多，都係令你工作順利啲
分別係綠髮晶係陽起石，唔可以同佛一齊戴

我就係喺呢間買左條黑超7，大家知唔知呢間野評價如何？

即係點？意思呢條唔係超7？

係超七，只不過係今年新興起既“煙花超七“，產地唔同，效應同舊有產地巴西，馬島料好唔同，見你呢條煙花效果都唔明顯，你可以影多幾張睇睇
同質素既話，價錢當然比舊產地平好多，
但係依家都已經唔平，因為炒起晒

我反而係俾吹功效果啲嚇親 一陣要我還咪死

中價貨，大部分都算係幾清，髮絲正常密度，都幾順

下面兩張圖係煙花超七既效果，大m係高質，細m係低質，
你搵下你果條有冇呢個效果，我睇你果幾張圖都睇唔到

我記得巴打話佢依條係9.5mm 煙超4000?
咁其實對得住個價
Jai 9mm要10k了

Btw煙超唔係一影就影到效果 要反粒珠去有煙花個面先得

都有既，但你果兩條明顯啲

問題係佢連細m果條既效果都唔見有，唔反都好，冇理由粒粒都唔見有
同埋高質煙花超七係有2-3面有煙花效果，晶體愈黑愈好

當交學費啦，超七係個深坑，學費係好貴

係呀4300，最怕係唔值呢個價ja。

如果呢條值4300呢個價就冇問題喇

呢條細m價位係？

唔知，我都係上網是但搵，我估千零左右

綠髮碧好似係白晶共生綠碧？

fyi jai 7mm 3k up

上 綠髮
下 綠碧髮
綠碧髮入面係髮絲狀碧璽,轉嗰陣髮絲會閃; 綠髮髮絲扁平啲, 綠碧髮立體啲

咁呢種綠髮 同 貓眼個種有咩分別

點解會有2種綠髮咁fun....

新手學野

新手買咗條綠髮晶同魔鬼海藍晶
想問下如果本身頸有帶開楞靈咒（佛嗰類有啲保護作用嘅）
係咪會唔好？

Yes

應該包含物唔同
粗綠髮入面包陽起石
貓眼綠髮入面包金紅石(?)
以我所知係咁 有錯唔該話我知

jai係高質，同上面張細m圖， 價錢質素差好遠

Yes 車仔最近個批都有棉

好清晰！學到野！多謝分享

唔係有貓眼既先係陽起石？ 我都分唔到

有人入crystallinee live到話佢地食水深

岩岩睇直播有人抽擊佢食水好深
係咪你地佢呆咗一下 話自己賺好少

比你講咗

佢兜話有兩隻安德森比佢入貨佢揀咗貴果隻
但佢應該係想講 原價$100賣出去$200係平果隻

佢呢隻應該原價$400 左右 但佢賣緊1300-1600

聽到咁扮野就熄咗live
聽唔到落去

一賣一買係真
妹豬啲錢鍾意點洗我地批評唔到

補圖
佢覺得人地賣嘅平貨係哩隻

實質上人地賣嘅係同佢一模一樣但平一半
唔開店名 唔想賣廣告

不過食水深本來唔係罪 佢唔識兜都好正常 又冇理由認自己賺好多嘅

有啲想幫襯下面果間清晶黑銀鈦
雖然唔多礦冇咩功效但勁靚
掙扎左好幾日

晶坑太大 大家一齊學

我都好想知 google都搵唔到

其實魚眼石同晶簇有咩分別

我到依家都未搞得清
有啲蠢

My flavourite Larimar

我見過10mm $1000 想狗衝但諗完既時候已經比人買左

好靚 幾錢？實好貴啦

睇下實物就明白了
完全兩種感覺

我買嘢前會set定個價俾自己睇中時就唔使諗咁多，啱價即衝

例如想買普通拉長9mm就set 400，啱嘅兼400樓下就即時狗衝唔使諗，如果真係好鍾意就多50蚊走盞位，多過450就幾靚幾鍾意都算數

諗多無謂，緣分勉強唔嚟

感覺勁串，話啲客買完就知道點解係呢個價，覺得貴就去第二間買
但想講我買過囉 條螢石完全唔係‘海洋玻璃體’，無論咩燈光，就算自然光都係紫綠，比到盡藍綠偏80%綠
至於係咪玻璃體就都算嘅 同一般螢石透度差唔多

依個方法好好

佢頭先d手串有啲有人要咁擺入袋
個位冇光燈照住
即刻有勁大色差
不過岩岩d螢石佢有講到明係紫搭綠 都老實嘅

［member]hhijjbg[member]

屌撳錯制大家當見唔到

啱啱入坑 想請問下 碧璽應該帶左手定右手上網見到有啲話左 有啲又話右

新手一問：我最中意呢三條晶：超七、金鈦、花幽，唔知可唔可以一齊帶

但我想知下面兩張係邊間

安德森唔係講咗係加工架咩

本人肥手戴 9-10先好睇
細過8好似cool住咁

一張係sumikko一張係irodori有錯請更正

肥手戴大珠唔會好腫咁咩
我見啲肥妹仔戴細珠粉色系好靚

7以下好似會顯得啲珠更加細
12以上又好少女人戴
啲鋪頭最受歡迎應該7-9

海紋石幾錢啊

15, 6-8.5

新入坑，呢條月亮算係靚定唔靚，心思思好想買過另一條

啲光幾多都算有啲透
應該300-500左右？

咁細mm應該200$內

418 係咪比人呃

人地做善事咁呀

其實都冇
我覺得都有一半透同多光既

價唔算貴 最緊要岩眼緣既姐

有冇fans彈出黎護主
冇睇

好鐘意藍光，見到其他店d月亮好靚，買多條係咪好不智

最近想入手條彼得石
油潤的光澤
黃綠藍混合埋一齊
個紋路靚到好似猛獸眼睛或者星球咁
之後再搵咗搵 乜原來仲有金色同紅色㗎咩
好難揀呀

擺上二手fb group度賣左先

我覺得你果條性價比ok la
月亮石呢啲要追可以追到幾千先畢業
你有幾多budget？ 按budget買合眼緣又性價比正常既就ok la

我都睇緊10mm月亮 budget三位盡可以買到幾強藍光

我係嫌買左嗰條好似有點細粒 想買番粒大些少咁唔買住喇 再睇定d 先

16，13

15cm, 7-8mm

老泥色安德森好少見咁深色

14，7-8

金紅好似cheap野黎
越藍越靚

雖然我都覺得有d黃金先似地球

呢條點睇
想搵條有貓眼 有波浪紋同螺旋紋 真係好似暴風雨咁嘅彼得

呢啲廠圖黎
幫襯時要小心
好多間Ig shop直接copy and paste廠圖
所以如果啲貨賣左比另一間
佢有機會唔通知你而比第二條相近既你
所以有機會貨不對辦

我覺得我嗰條唔錯

好油潤

我呢條有貓眼

我

太鐘意冇辨法

我戴完拉長果晚會失眠唔知係咪體質問題
你呢手拉長都好靚 多光

都係嘅
感謝提醒

如果係細珠就好

好抵

有間ig shop專賣彼得石
好多款但唔算特別好平 可以去睇睇
Pietersitexxxx

呢條值幾錢到唔熟彼得

853嗰間？好似成間都係廠圖嚟

淘寶代言人
上面果間j款一流 利申冇買過

新手想買條黑髮晶戴下
大約1000內
屯門元朗有冇邊間唔係黑店

我條紅紋有2粒碎左
想問仲帶唔帶得架？

金紅都幾靚啊 個樣

仲以為要有咸濕燈先係廠圖
啲無門市嘅水晶舖真係蠱惑

出城多啲選擇喎

應該係體質問題 我戴完拉長會好訓啲

次次都係灰灰地背景呢隻手

呢兩隻手我化左灰都認得

我都好鍾意不過開始想試下買拉長原石
想試下發唔發到啲得意夢
有冇巴絲有推介？
利申：我唔係想發夢做維尼二奶三奶

幾mm

12

拉長唔係一定有一點點黑架咩

深色拉就唔覺了

14cm, 7-13mm都有, 但12mm或以上嘅最多戴兩條

其實拉長姐係灰月亮？應該點都會有啲點點 如果唔係冇灰色

兩樣野黎
水晶撚入嚟 (18)

#910 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

13，會買6-9mm

我差啲又想搵佢地買
價錢都唔貴

1.水晶種類：海藍寶
2.尺寸：7.3mm
3.價錢：$1xx
4.實體定網店（開名都得）：網店(有實體)
5.圖：

唔該曬大家

13，6-10都有
好似7-8mm比較斯文

想問拉長石係帶左定右

多到可以擺檔
都幾光 咩價位左右

200-780

平

我都差啲中伏

算係比較新嘅廠圖我一開始都唔知
不過有巴絲買過都話ok嘅

水晶撚入嚟 (18)

#624 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來拉長原石係平到咁
1 kg 先百幾二百
除咗淘寶邊度有
唔係好想淘

廠圖一律唔買

已經貴咗好多5、6年前拉長原石我淘係32蚊人仔2斤不過間舖都執咗

上面list到好多店都有，拉長原石都易搵，jai, cp最大路，有啲零零碎碎的賣吓原石擺件的ig小店都有，可以望望先

真成日覺得真係咁正咁高質就唔慌賣唔出啦，點解唔入現貨呢？
要人俾錢代訂就好似打本俾人做生意咁，仲要有問題咗自己食

明明係代購
同埋要自己搵廠買都唔難
成日ig 都會有廠𢱑follower
好多都可以零售

第一次用透明線點解個結好似綁極都會鬆咁嘅

打兩個都唔實打夠三個
講開自己重穿，穿4線最後收唔到個結，會燥狂症發作4線先有安全感

打三個會唔會收唔到

8mm或以下我接受到穿2線

13 7-8想要大波波就9 不過好怪

我！諗緊換唔換透線

換，晶體靚唔換好可惜成日有條實色線阻住J晶
未換

換咗

即刻昇華左

大家有無上過van門市，佢貼左張表
Auntie推介咩晶襯咩色線，男店主：一律透線
我都同意透線係最好的

我條拉長係白色線, 都有啲想換返透線

我果條晶體唔靚
換咗紫線feminine咗

最樣衰就係超七條粉紅姣婆線

換！換完爭好遠

我覺得稍貴
我之前買咗條差唔多樣11mm $338

睇黎你好大壓力

我係

絲打淨係買拉長?

唔係呀 乜都買啲咁

想睇collection 見你淨係拉長都買咁多

P牌讚唔到添
好正有個水晶corner
橙色個舊原石好特別係咩黎?

想問下超七你地會吾會淨化呀？有人話要，有人又話不用

魚眼石

我都覺得自己個條ok

好多晶簇比佢地瞓 感覺好舒服

水晶換線問題一律建議透線

3xxx
本身想買細珠 大珠愈睇愈靚

救命囉次次帶親粉晶都係遇到變態佬
但係我又好鍾意條粉晶點解會咁

佢網店仲貴過啲實體

買其他size

1.黑金星
2.11mm
3. $1100
4.網店
5.

想問一下呢一條水晶嘅品質如何
同埋想了解更加多呢條水晶嘅資料

咩桃花都吸係咁上下

覺得仲未夠晶簇 打算再買多幾個

其實青幽靈同翠幽靈是咪同一樣野嚟

成個格仔舖咁

可唔可以講下有幾變態

食水有啲深，俾盡$300

多到可以賣

係 黑拉好平

啲十字星光好靚
但偏貴

啱啱啱啱帶咗條星光紫馬粉唔夠一個禮拜
就試過同朋友傾偈夜晚返屋企比個男人跟住入樓
好彩冇事

跟住又撞到曾經鍾意過自己嘅人雖然我唔鍾意佢

跟住試過有個阿伯喺商場無啦啦跟住我

但係唔知點解我好鍾意條粉晶唔捨得唔帶佢

就係吸唔到我鍾意嗰啲

唉屌我仲買咗個10 cm粉晶波

粉晶真係乜人都吸, 試下加多條紫晶幫手過濾下

但係星光紫馬粉好好J
佢係我帶咗好耐都好鍾意嘅
雖然唔知點解次次都係搞到咁

咁可怕

你覺得穿係同一條到會唔會有用